日本人崇唔崇洋？

有冇喺日本住既巴分享吓

唔係住日本都知崇到仆街 就算係黑人只要比佢地知係美國人d囡就濕撚曬

港女都冇咁崇

聽講日本妹好鍾意力架...

Agger, 唔明美國有乜好

日本人睇香港=香港人睇東南亞國家

香港人均gdp同人類發展指數都遠超日本
人工都高過(日本大學生畢業平均搵萬三)
何來等於香港睇東南亞國家？

講返正題，亞洲人崇洋人程度
日本人>>>>>台灣人>>>>香港人/中國人>>>韓國人

渣ga, 日本大學生fg 自得13k
連登仔fg 閒閒地都50k 啦

你講gdp呢啲野有咩意思

人地日本文化係好過你，條街又乾淨，按返人口比例香港人崇日程度就知啦，大陸都世界第二大經濟體，係咪代表香港人崇尚大陸丫

唔洗睇咩人口比例啦
你睇下連登 幾多人崇日 就知

日本妹崇美崇到痴撚哂線